聽日第一日返full time 有咩要注意？

第一日返工要同每位同事單眼

問下出糧未

問下老細有咩俾你做

問女同事幾錢一粒鐘

記住同客人扑野果時帶套